又多個廢老病死

死得好！

y

94碎算係咁，連登仔可能60碎命都冇

60比多咗

94歲就咪鬼醫啦，晒鳩錢

民建聯票數-1

依個禮拜好似減左3
慈雲山黃藍比例係點？

佢屋企人應該多謝林鄭同楊潤雄
亂開免檢令 同跨境嚟返學

民賤聯票倉高危

銀髮族

我哋一方面譴責對家 後生就係罪 就係廢青黃c
但自己又標籤年紀大一定係廢老藍c?

信政府，無事既

又少一票

又係老=廢老嘅武斷

吹咩咁大年紀都冇咩用啦

YESYESYO

邊有少
只係從旅遊巴條隊轉到死人軍團條隊
仲慳返一個位錢